# Тестовые задачи с собеседований.
***
### Описание
На этот ресурс буду выкладывать свои решения тестовых задач с собеседований. Те, которые проходил сам или, что встречал на просторах интрента и они показались интеремными.   

### Структура
/BLIT – Blit является своего рода алгоритмом контрольной суммы, который принимает двоичное число и вычисляет один бит контрольной суммы. Полное описание задания от работодателя и его решение найдете в директории.  
/clock -  Написать алгоритм, который будет рассчитывать угол между часовой и минутной стрелкой в заданное время.

### Ваши комментарии
Буду рад конструктивной критике, замечаниям, советам.



